const games_questions = [
  {
    id: 1,
    question:
      "¿Qué instrumento de viento suele usar Link de The Legend of Zelda?",
    alt_one: "Flauta",
    alt_two: "Armonica",
    alt_three: "Saxofon",
    alt_four: "Ocarina",
    alt_five: "Trompeta",
    answer: "Ocarina",
  },
  {
    id: 2,
    question: "¿De qué personaje busca venganza Kratos en God of war?",
    alt_one: "Atenea",
    alt_two: "Zeus",
    alt_three: "Ares",
    alt_four: "Poseidon",
    alt_five: "Hades",
    answer: "Ares",
  },
  {
    id: 3,
    question: "¿En qué año fue lanzado Super Mario 64?",
    alt_one: "1995",
    alt_two: "1996",
    alt_three: "1997",
    alt_four: "1998",
    alt_five: "1999",
    answer: "1996",
  },
  {
    id: 4,
    question:
      "De los siguientes personajes, Cual no es originario de Nintendo?",
    alt_one: "Mario",
    alt_two: "Kirby",
    alt_three: "Samus Aran",
    alt_four: "Sonic",
    alt_five: "Link",
    answer: "Sonic",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Cuantos pokemon hay en la primera generacion?",
    alt_one: "149",
    alt_two: "150",
    alt_three: "151",
    alt_four: "155",
    alt_five: "152",
    answer: "151",
  },
  {
    id: 6,
    question:
      "De los siguientes juegos, Cuales pertenecen a la cetgoria 'Shooter'?",
    alt_one: "Call of duty, Destiny 2, Valorant, FIFA",
    alt_two: "Fornite, Metro, God Of War, Far Cry",
    alt_three: "BattleField, CSGO, Doom, Overwatch",
    alt_four: "Halo, GTA, Dark Souls, Call of Duty",
    alt_five: "Overwatch, Elder Ring, League of Legends, Free fire",
    answer: "BattleField, CSGO, Doom, Overwatch",
  },
  {
    id: 7,
    question:
      "En el juego 'Terraria', Cual es el jefe que dropea el Báculo de tempestades?",
    alt_one: "Gólem",
    alt_two: "Plantera",
    alt_three: "Sectario Lunático",
    alt_four: "Duque Fishron",
    alt_five: "Moon Lord",
    answer: "Duque Fishron",
  },
  {
    id: 8,
    question:
      "En el juego 'Minecraft' Cuantos diamantes se necesitan para forjar una armadura completa?(casco, pechera, pantalones y botas)",
    alt_one: "Casco:5, Pechera:8, Pantalones:5, Botas:4",
    alt_two: "Casco:4, Pechera:7, Pantalones:6, Botas:4",
    alt_three: "Casco:5, Pechera:7, Pantalones:7, Botas:4",
    alt_four: "Casco:3, Pechera:8, Pantalones:7, Botas:4",
    alt_five: "Casco:5, Pechera:8, Pantalones:7, Botas:4",
    answer: "Casco:5, Pechera:8, Pantalones:7, Botas:4",
  },
  {
    id: 9,
    question:
      "Cual de los siguientes juegos nunca ha ganado el premio 'juego del año'?",
    alt_one: "The Witcher 3: Wild Hunt",
    alt_two: "Overwatch",
    alt_three: "Horizon Zero Dawn",
    alt_four: "God of War",
    alt_five: "Sekiro: Shadows Die Twice",
    answer: "Horizon Zero Dawn",
  },
  {
    id: 10,
    question:
      "Cual es el orden de estreno de los siguientes juegos: Cyberpunk, Among Us, The legend of Zelda, Forza Horizon 5",
    alt_one: "Among Us, The Legend of Zelda, Cyberpunk, Forza Horizon 5",
    alt_two: "The Legend of Zelda, Among Us, Cyberpunk, Forza Horizon 5",
    alt_three: "Among Us, The Legend of Zelda, Forza Horizon 5, Cyberpunk",
    alt_four: "The Legend of Zelda, Forza Horizon 5, Among Us, Cyberpunk",
    alt_five: "The Legend of Zelda, Cyberpunk, Among Us, Forza Horizon 5",
    answer: "The Legend of Zelda, Among Us, Cyberpunk, Forza Horizon 5",
  },
  {
    id: 11,
    question: "¿Qué videojuego es el más vendido de todos los tiempos?",
    alt_one: "Minecraft",
    alt_two: "Super Mario Bros",
    alt_three: "PUBG",
    alt_four: "Red Dead Redemption 2",
    alt_five: "GTA V",
    answer: "Minecraft",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Qué significa en el lenguaje gamer 'grindear'",
    alt_one: "Matar enemigos",
    alt_two: "Mejorar habilidades",
    alt_three: "Zafarse del rival",
    alt_four: "Subir de nivel armas o Habilidades",
    alt_five: "Dejar morir a tu aliado",
    answer: "Matar enemigos",
  },
  {
    id: 13,
    question: "En qué videojuego aparecen los Stalfos",
    alt_one: "The Legend of Zelda",
    alt_two: "God of War",
    alt_three: "Silent Hill",
    alt_four: "The witcher",
    alt_five: "Dark Souls",
    answer: "The Legend of Zelda",
  },
  {
    id: 14,
    question: "¿Cuál es el videojuego más caro producido hasta la fecha?",
    alt_one: "Grand Theft Auto V",
    alt_two: "Tomb Raider",
    alt_three: "Red Dead Redemption 2",
    alt_four: "Cyberpunk 2077",
    alt_five: "Dead Space 2",
    answer: "Grand Theft Auto V",
  },
  {
    id: 15,
    question: "¿Cuál es el nombre del virus mas letal de la famosa saga Resident Evil?",
    alt_one: "Virus Progenitor o Virus Madre",
    alt_two: "Virus Z",
    alt_three: "Demaevirus",
    alt_four: "Adenovirus Mortem",
    alt_five: "Virus Uroboros",
    answer: "Virus Progenitor o Virus Madre",
  },
];
export default games_questions;
